人與人之間距離，真係唔係你俾心機就可以當唔存在

可能你地聽我口吻
會覺得我係個種典型loser
嬉皮笑臉咁
但實情係我個心每日每刻都痛
只不過你越係呼天搶地
越係認真
越係想人生變好
個世界越係要同你過唔去
講真而家我每日都係等死
好似d死囚犯咁
有得食就食訓就訓
到死個日唔想死都要死
根本呢個世界
你同佢玩認真
佢就同你講笑
你講笑
佢就同你認真起黎
好難捉摸
遇到d差過自己既
個心會同情
但又唔想好似佢地咁
遇到d好既
自己又眼紅
恨得咬牙切齒
個下先至知道
遺傳已經決定你人生點行
除左少數人可以逆襲
大部份人其實都只係行返上一代舊路
出世
照劇本演完
死
你可以唔跟住行
但唔會有好下場
包括你自己同你後代
人去到呢個年紀
真係會醒
好多野真係避免唔到
除非你唔生仔
一了百了
相比幸福
人生更多係遺憾同無奈